點解仲有人會返呢d part time?

M記/KFC
7-11/OK
百佳/惠康
萬寧/屈臣氏
戲院

全部人工低到狗也不屌
得$3x/hour, 又辛苦
好多hea part time都高過呢d
e.g. 馬會,倉務,補習,保安,ptgf

求介紹好工比我 真係揾唔到

想返倉務part time

樓下711 50蚊一個鐘 佢地入倉輪流休息瞓覺 點睇

做呢啲狗工既通常廢到馬會都唔識報
保安牌都考唔到

可能近 易入 又易夾時間